原來當日殘酷一叮容祖兒話「我受夠喇！」叮走嘅人係《愛回家》池美麗！

屌你容祖兒自己都唔係靚女啦
我見到你個樣我都覺得受夠啊！

兩個都垃圾
有咩好爭

夠陰毒夠邪付出身體去到盡叫埋呀媽幫就會上位

男人樣肥婆，把聲又嘈

上到位都係因為香港人口味獨特

咁個樣真係唔好睇嘛...
咁殘酷一叮嗰條片又真係難頂嘛...
大把人咁諗啦 咁佢都係講真話姐
只係唔小心講咗出口姐...

講事實啫
畀著係你你都會話受夠啦

做丑角洗乜靚

又唔好咁話人，我一直都唔睇TVB，係上次飯托單野見到佢有扮嗰條飯托妹，咪留意下佢（喺Facebook d片度睇）

然後再睇埋佢啲行為說話好自然唔做作，我覺得佢係難得唔令我討厭既肥妹，起碼同欣宜唔同先啦係咪？

走諧星路線唔靚咪唔靚囉 又唔係走女神路線
容祖兒作為專業歌手評判 自己又唔係靚 玩人身攻擊真係好冇品

殘酷一叮呢個節目本身就係拎嚟恥笑人

認真容祖兒同事主比我簡我一定簡容祖兒

美麗內涵正，佢係日文老師人地學生冇錢學就免費教佢！

巴打坐左幾耐？

我地都受夠春卷小蓉

講事實有咩問題呀
係醜係柒